[突發] IVE GPA 出左啦！

4.0

1.82

圖

得1.幾
決定轉科鳥 完全唔知自己讀緊咩

IVE仔讀完都無用
工程都可以搵下食
其他真係無撚用
出到黎 男既做地盤
算吧啦
仲要讀到咁屎 出黎做野啦

想轉咩科？

成班社會垃圾
讀毅晉做黑警好過啦

1.22

除非想入大學 唔係讀唔讀都冇分別

出到嚟咪又係做文員仔 or sales

3.90 多謝鏗哥幫我補習

師兄可唔可以點樣讀緊hkcc 想報Kongu ba之餘又有讀ive?

0.71.

3.85

屌我都想 得3.幾

我城歡迎咁多位

點做到？

鏗哥快啲貼成績表出嚟鎮住

過哂期啦

想j下 求貼

0.95

0.59

1.96
咁樣係咪唔合格

係

同問

1.97

想問retake係點運作架?
炒左一科

係重讀定係補讀?

MH

BS A- Appeal返個A先
夜校撚想要個4

交左咁多錢先黎轉科

0.49

2.11

d同學好廢 出年揀QS part返熟人算

讀ive仲計乜GPA姐，算鳩數吧啦

師兄。有無成功過？

3.74

得啖笑

前Ive 仔
3.7
入撚左城大會計
Ive accountancy

Ive exam 仲易過功課
攞B都覺得醜

之前臨畢業前肥左科. 但因為返工關係 一直冇補
最尾一年先去補返.. 讀左5年終於合格啦 畢業啦

想喊

痴線，ive都咁多人1.幾，上面班人唔係讀書就好心唔好讀出黎做野啦

我AL文科仔返pt夜校都keep住每個Sem 3.5以上啦
班日校小朋友咁多時間溫書都考成咁

搭單一問，放新年假放到邊日

朋友0.87
有冇人夠佢低

0.33

你朋友就係你

我2.94

今年仲轉到

而家唔係行新code(EEE4xxx)咩 ?

唔知點解出舊果個

依家SEM1 gpa 得1.96應該點做好

Quit

但已經交埋SEM 2學費 都兩萬幾 但屋企人又唔知點講好 好迷惘

Sem1 2.53 夜校撚

pt平時分俾鬆好多 + 試卷易好多 + 新制ft要年半讀哂

聽住啲啊蛇講話pt鬆手好多
貼士都比得中啲驚太多人肥